有冇人試過比自己屋企人/朋友發現自己連登account

屌我細佬search咗我一個post啲關鍵字
一睇啲字同相就知係我
咁我以後咪乜撚野都唔打得

試過 我依家都知咗佢acc

成日比發現

高登比同學起左底
日日叫我個高登ac名
又成日讀我出嘅post同留言
最撚慘被人發現我鍾意左同班個豬扒
鍾意豬扒唔係罪

唔俾人知得 成日開on9post

相認

點解可以成日比人發現
我連喺街到用都好小心

私人感情比人知好慘
你喺度重新開始吧

巴打
多謝你地幫社會消化曬d豬扒

有朋友懷疑但我死口唔認，所以吹我唔漲

係啊啲on9/ff post比識嘅人知道咗真係食得屎

宜家知了

大獲

未驚過

我都試過否認但冇用

正傻豬，咁樣否認梗係唔得啦

我知我家姐個名叫咩，但係佢唔知我叫咩名
等相認

人地叫你個名你就即刻話my name is not this,
咁此地無銀想唔認都唔得啦

果陣太驚

你點知佢個名

agger

好柒。。。

冇啦啦俾人cap我comment再send俾我
講你呀咁都起到我底

唔小心俾朋友見到，即刻改咗名